<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" version="2.0"><channel><title>legal - Category - Mark Cheret - Cyber Security Consultant</title><link>https://cheret.tech/categories/legal/</link><description>legal - Category - Mark Cheret - Cyber Security Consultant</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en</language><copyright>This work is licensed under the MIT License.</copyright><atom:link href="https://cheret.tech/categories/legal/" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>haftungsausschluss</title><link>https://cheret.tech/legal/haftungsausschluss/</link><pubDate>Wed, 12 Feb 2014 22:54:32 +0000</pubDate><author>cheret.en</author><guid>https://cheret.tech/legal/haftungsausschluss/</guid><description>Haftung für Inhalte Die Inhalte unserer Seiten wurden mit größter Sorgfalt erstellt. Für die Richtigkeit, Vollständigkeit und Aktualität der Inhalte können wir jedoch keine Gewähr übernehmen. Als Diensteanbieter sind wir gemäß § 7 Abs.1 TMG für eigene Inhalte auf diesen Seiten nach den allgemeinen Gesetzen verantwortlich. Nach §§ 8 bis 10 TMG sind wir als Diensteanbieter jedoch nicht verpflichtet, übermittelte oder gespeicherte fremde Informationen zu überwachen oder nach Umständen zu forschen, die auf eine rechtswidrige Tätigkeit hinweisen.</description></item><item><title>datenschmutzerklärung</title><link>https://cheret.tech/legal/datenschutzerklaerung/</link><pubDate>Wed, 12 Feb 2014 21:50:04 +0000</pubDate><author>cheret.en</author><guid>https://cheret.tech/legal/datenschutzerklaerung/</guid><description>Datenschmutz Die Nutzung unserer Webseite ist in der Regel ohne Angabe personenbezogener Daten https://en.wikipedia.org/wiki/Personal_data möglich. Soweit auf unseren Seiten personenbezogene Daten (beispielsweise Name, Anschrift oder eMail-Adressen) erhoben werden, erfolgt dies, soweit möglich, stets auf freiwilliger Basis. Diese Daten werden ohne Ihre ausdrückliche Zustimmung nicht an Dritte weitergegeben. Wir weisen darauf hin, dass die Datenübertragung im Internet (z.B. bei der Kommunikation per E-Mail) Sicherheitslücken aufweisen kann. Ein lückenloser Schutz der Daten vor dem Zugriff durch Dritte ist nicht möglich.</description></item><item><title>agb</title><link>https://cheret.tech/agb/</link><pubDate>Sun, 01 Jan 2012 21:57:03 +0000</pubDate><author>cheret.en</author><guid>https://cheret.tech/agb/</guid><description>Allgemeine Geschäftsbedingungen von CHERET Communications Inhaber: Mark Cheret im Folgenden kurz CHERET genannt.
1. Geltung 1.1. Vertragsgrundlagen. CHERET schließt seine Verträge und erbringt seine Leistungen ausschließlich auf der Grundlage seiner schriftlichen Angebote, sowie der jeweils gültigen Fassung etwaiger zum Angebot gehöriger schriftlicher Preislisten und Produktbeschreibungen, sowie dieser Allgemeinen Geschäftsbedingungen. Die Preislisten, Produktbeschreibungen und Allgemeinen Geschäftsbedingungen liegen ab dem ersten Vertragsabschluss automatisch allen weiteren Vertragsabschlüssen zwischen CHERET und dem jeweiligen Auftraggeber in der dann gültigen Fassung zugrunde, auch wenn auf diese Preislisten, Produktbeschreibungen und Allgemeinen Geschäftsbedingungen nicht mehr ausdrücklich Bezug genommen wird.</description></item><item><title>imprint</title><link>https://cheret.tech/legal/imprint/</link><pubDate>Thu, 13 Aug 2009 12:32:36 +0000</pubDate><author>cheret.en</author><guid>https://cheret.tech/legal/imprint/</guid><description>Angaben gemäß § 5 TMG CHERET Communications
Mark Cheret
Gaisbergstraße 1
83404 Ainring
Kontakt Telefon: +4916097288126
E-Mail: mark@cheret.de
Umsatzsteuer-ID Umsatzsteuer-Identifikationsnummer gemäß §27 a Umsatzsteuergesetz:
DE253754676
Verantwortlich für den Inhalt nach § 55 Abs. 2 RStV Representative of the Press European Journalist Legitimation 21-01-12268 8 IPC-EU
VG Bild-Kunst Mitgliedsnummer 4086708
Mark Cheret
Gaisbergstraße 1
83404 Ainring
Quellenangaben für die verwendeten Bilder und Grafiken entweder gemeinfrei oder © CHERET Communications / Mark Cheret Quelle Impressumsgenerator, Rechtsanwalt für Internetrecht Sören Siebert</description></item><item><title>MIT license</title><link>https://cheret.tech/legal/license/</link><pubDate>Thu, 01 Jan 2009 12:00:00 +1000</pubDate><author>cheret.en</author><guid>https://cheret.tech/legal/license/</guid><description>MIT License
Copyright (c) 2009 CHERET Communications
Permission is hereby granted, free of charge, to any person obtaining a copy of this software and associated documentation files (the &amp;ldquo;Software&amp;rdquo;), to deal in the Software without restriction, including without limitation the rights to use, copy, modify, merge, publish, distribute, sublicense, and/or sell copies of the Software, and to permit persons to whom the Software is furnished to do so, subject to the following conditions:</description></item></channel></rss>